[20分]其實習總後面仲有冇大佬?

毛毛

唔係死咗啦咩

宇宙大王

彭麗媛

金正恩？

13億人民